連登咩事 多左咁多泛民fans

一樣還一樣
做到野咪讚
做on9野咪屌

泛民只要做返應該做嘅野, 就咁多人吹奏

呢個非常時期非建制派無成本再分裂
五毛請過主

樓豬你走先 依度我頂住

你唔含撚 你五毛

對事唔對人
我只係支持佢哋嘅行為
並非支持犯民

咁今次真係勇武

係平時畀班真五毛狗同隱性五毛佔領左cc台姐

其實一向睇邊個做到野
實際上本土派過去幾年真係冇乜成績

5毛 支那 fans就大把